[寫手夾硬整到個紀錄啦] C朗成意甲單季入球最多葡人

2018-12-30 12:10:35

1力克森多利亞，19戰得53分，創下意甲半程最高得分成績。此外，C朗在今年最後一戰仍不忘寫下新紀錄，以14球成為意甲史上單季入球最多的葡萄牙球員，可惜今年「埋單」合共只入48球，連續7年總入球達50大關的走勢宣告結束。

C朗上仗作客亞特蘭大時首次在意甲擔任後備，球隊便幾乎出事，結果由他後備上陣扳平保住不敗和一分，C朗可說「踢少一陣都不行」，今戰也需回歸正選，僅兩分鐘便為主隊先拔頭籌，這亦是他本季意甲的第13球，超越前輩雷巴路斯在1988年至1989年球季為祖雲攻入12球的紀錄，成為意甲單季入球最多的葡萄牙人。

之後球證透過VAR（視頻助理裁判）判主隊的安利簡恩在禁區內犯手球，加利亞雷拿射入12碼，於33分鐘為森多利亞扳平1：1至完半場，這亦是加利亞雷拿連續9場意甲有入球，對上一個獲此成績的是2005年的祖雲射手查斯古特。不過，客軍守將阿歷士費拉利在禁區內被指犯手球，球證透過VAR核實後判祖雲獲12碼，C朗「操刀」中鵠成2：1。之後森多利亞有一記入球，經VAR判決「越位」在先，結果祖雲憑着C朗及VAR而盡取3分。

朗迷垃撚圾12碼都敢攞出黎j，傷殘人士都入到啦

踢咗半季=其他人一季

Btw
C朗2018年係皇馬入嘅波
到依家多過bale 1球

而轉咗祖記呢半季
Dybala 踢咗成年
只係入多阿朗1球

學界水準式插花

屍朗應該踢拉素、熱那亞呢類球隊證明實力

所以12碼唔計,明未

岩呀
要改球例，12碼唔計
或者12碼計半分，執雞計半分，扭過幾個人入波就二分